水瓶座巴絲同我入黎（24）

post 23:
吹啦吹啦

#2 我冇攞到1001

我中左

水瓶係咪都幾憤世嫉俗?

得罪方丈仲想走

我來去如風～你捉我唔住

問樓主

新人報到下先 21水瓶仔

新人報到水瓶女

你攞到2

你曳啊

真

好撚憤

21歲定2月1日
btw 水瓶仔垃圾

你好👋🏻

屌你老母

攞埋某人走

恭喜你

留比其他人講啦

恭喜恭喜恭喜你呀 恭喜恭喜恭喜你

我恭喜你恭喜我呀

你白癡

吹咩

吠咩

咁射你囉

我射反你

你射乜

你理得我

我驚了

射死你

睇情況，不過會偏向憤世嗰邊

你射唔死我架

點解

我咒撚到樓上個仆街陷家剷死無全屍
祖宗一百代都無得投訴 投胎都做狗
滴水滴撚左半個月仲繼續滴 屌你老母臭西

上面個對人有無理其他人感受....

下次請早

拎到1001，係未可以許願？

未知 不過當住先

其實冇

佛都有火

我真係噴曬火

21歲 但我係2月12

新會然

水瓶成日覺得人地唔明白自己，咁究竟你想唔想有人明白你先?

唔需要其他人明白

龍珠集齊七粒都可以許願，拎到1001都無得許願

其實唔想 唔想人地睇穿自己
不過又想有人tum下

獎粒屎比你

早晨 星期四 天晴 一陣落去再投訴條仆街陷家剷

這位應該是巴打 而且應該是真水瓶

真係好難溝通

真係好水瓶 是否巴打

屌你 我邊忽巴打
水瓶仔係食屎狗黎

sorry啊絲打

水瓶仔點食 shit 法啊

你係咪水瓶仔先

我唔係，所以黎踩場係因為我識得一件水瓶佬

你覺得佢點呀

宇宙終極麻煩友

優悠寡斷

大愛自由

非常敏感，滿布地雷，伴君如伴虎

乜都要諗一大餐先行動

特立獨行

自命清高

不過心地好既~~~

碌上少少你都知樓豬係絲打啦

你集齊龍珠先啦

比圖佢睇

屌
呢個係真水瓶

我想啵。。覺得睇得穿我好叻
但當我諗住做衰野嘅時候就吾好識穿我啦

好，我咁多屎圖

梗係叻啦 睇穿水瓶喎
不過係暗中覺得佢叻 唔會講出口

被水瓶仔hurt過？不過我依家都好撚憎條水瓶仔

呢個post本身係我失戀攞黎發洩嘅
之後係度識左個安慰我既水瓶仔
後尾比佢飛 重要做左好多hurt我一世既事

水瓶表示最憎處女座

你依家single咩？
我都好撚憎水瓶仔，屌佢開頭係佢溝我先，一齊左一兩個星期就飛撚左我，我又好撚犯賤係咁搵佢，成撚日俾人已讀，覺得自己好cheap囉送上門人地都吾要仲要係咁送

處女都好煩，又花心又蠢

我之前真係遇到個，好感動有人睇得穿我，可惜係人夫

睇黎追水瓶座既要點係睇穿佢～
BTW都係追雙子既要點

係 好撚垃圾

而家同緊天秤一齊
...你際遇咪同我一樣 都係咁

唔花心嘅 係蠢囉 同埋好撚on9

等雙子追

屌 你講撚中曬

最緊要係未來有你愛人陪你行落去

等水瓶女表示

留意翻 天蠍

傻啦 水瓶唔會 除非極鍾意

你咁似我個fd

你傻架？水瓶女點會so你

我啱啱都唔知打天蠍定天秤好

你識d野

勸你唔好講太多 一陣有人請你食屎

應該係天蠍啦

我輕鬆啦

但好難，勿亂試，錯左大扣分

遇過好聰明同好蠢既天秤
覺得自己好垃圾，一齊嗰陣好有底線，依家條底線俾人踩到冇

笑死

我就做緊呢樣on9野

原來仲有人好似我咁撚蠢

同水瓶仔一齊係唔會有底線 佢真係好撚仆街
我ex都係天秤 不過係好撚蠢

係咪講我

搵水瓶仔嘅話就不了

成件事錯晒，如果調轉一齊果陣冇底線既話可能就唔洗俾人飛水瓶仔真係好撚仆街呀，中意水瓶係人生最撚on9自虐既事，但又吾肯走，可能覺得吾甘心btw水瓶仔真係好charm

哈哈我遇過嘅蠢天秤都係好撚蠢，但勝在夠專一

你已擺脫

從此之後識人要問佢咩星座，知道係水瓶仔就即斬攬

星座嘅嘢 信到十足？
同未審先判 有咩分別呢
同啲愛字頭無分別

咁又話佢鐘意就鐘意，唔鐘意就唔鐘意
無得逼
佢鐘意就會揾你
又唔岩架？

你同我exact7ly一樣呀屌 唔撚會甘心架真係
天秤真係專一嘅 不過蠢到仆街

陰影係一世架

係水瓶仔既話你會好快睇得出

水瓶係分得算清

無可否認星座有時真係幾準

咁即係點？咁我應該追定唔追

會搵吾代表會追

要極鍾意先會講出口

最衰係叫做曾經一齊過，冇撚啦啦就散左真係會好吾甘心好想返轉頭
因為專一一齊，因為太蠢分開

噢 水瓶真的太突出，全部水瓶都有共性

瀨左野先會知
不過話時話，曾經中意過個男仔，又係好charm，過左幾年都仲念念不忘成日想搵返佢，突然醒起佢又係水瓶的
水瓶女俾水瓶仔hurt到底係幾撚慘

係 ! 死要面丫嘛

另外- 故作神秘!

水瓶其實好易知佢對你有冇意思

連乜都諗一大餐都中埋?

絲打還年青，會遇到珍惜你的真命天子的。

處女好 L專一架!

單純吧! 不是蠢

别那麽快説一世 -- 不過我明白你受傷至深才會這樣想。 我都經歷過

但又中意玩曖昧

是!

例如？我一開始覺得佢係有意思，但一時一樣咁....
好明顯既水瓶性格

咪係! 水瓶好奇寶寶咁撩人，跟住 yim jim seng mun 就無興趣。明明就係自己好難同人相處!

佢會覆你，甚至主動搵你已經係好消息
冇興趣嘅會hea覆甚至已讀

追左先 不過要睇佢有無意思

我覺得無論咩星座，中意既起碼會主動找你lor

我都唔知算唔算同佢一齊過
無名無份個比佢玩左咁耐

都係痴線

幾耐

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

真係好癲喪!

佢仲要頭都不回走左去 可能佢偶爾會上黎笑鳩我

真係面子比所有野都緊要

係呀 諗好多可能出黎 個腦無時無刻打仗

你80後？說話為什麼超級似30歲

wa diu EXAC7LY!!!!!!!!!!

自己尊嚴比任何人都緊要!

好 hurt

真係會
拿起支筆 都會諗 支筆有冇墨 拿邊枝 寫咩好

單純到做媽寶

我受嘅屈辱 你唔會明白ga

無錯! 點解男人都可以咁婆媽

請水瓶男説説，有無水瓶巴打啊？

係男女都做到朋友姐

佢好有心咁理你米係囉 水瓶無意思係唔會理你架

七月開po 八月一齊 一月block我所有野

同埋笑點低到仆街

90 00 後唔會講珍惜你的真明天子咩哈哈哈哈哈

sorry 倚老賣老話大家年青

我真係呀⋯⋯有時真係撐得好辛苦 不過唔可以同人講

no eyes see!

處女可以好獨立啦

笑死我 咁係咪呀

可以理解

絲打表示明白絲打

回來鳥

半年貨仔就。。。。 唉算啦咁

不用自己一個人撑啊，可以同我講

我ex果陣不能lol

我敢話佢侮辱到我無地自容 我仲中個頭埋去

自由出入？

但係真係好痛 我去左外國之後返黎都仲係諗起心痛 身痛

所以同陌生人講先係最舒服 同熟人要顧面子

面對面既話，我講咩佢都會認真接一句，不論我個句幾廢
覺得佢真係幾可愛
但message覆好慢

噢咁你也是要面的人呢

嗯嗯。 好明。

咁你都幾長情!

他好無品啊

對人基本尊重都無

都唔好話你是他喜歡的女仔

msg覆好慢係攻心計黎 唔可以覆太快架 會表現到好鍾意你咁 咁自己咪好似表露左自己好鍾意你囉 唔得架 唔可以俾你咁得逞 要保留下 但其實佢已經睇到你msg 不過想等一陣先覆你

我係面子放第一的人

因為傷害得犀利 放唔低固執
而且我本身都諗住返香港再搵返佢
仲諗住比佢繼續玩都唔介意
好彩比我遇到天蠍男朋友

他只是玩弄我 我覺得他從來沒認真愛過我 甚至只是喜歡過我都沒有

咁如果你地量個都要面子，咁性格上都好撞下wo

天蠍正常10萬倍! 而且都係聰明人!

撞曬不過我對著佢我真係無曬水瓶人應該有嘅底線同性格 我真係好辛苦 對著佢我無左自己
2個水瓶拍拖 只有一個可以做水瓶 只要一個可以做自己

為你傷心

過去了就讓慢慢淡吧

無左自己 - 真正喜歡就是會把自己放到好卑微

你真是很真心的好女仔

我以前係好迷天蠍仔架 佢地都好大男人 控制欲強 我鍾意佢地好呵護我嘅感覺 同埋同埋！我都係想做個溫柔既小女人 想有人錫姐撐得耐都會好辛苦

嗯嗯話說 你另一半而家係水瓶嗎

無用了
真心付出得到只有被拋棄⋯⋯

大家都響度聽你講

寧願從來冇名份過。。當初對佢冇乜意思，冇啦啦叫我做佢女朋友，有咗名份我就on9好上心，而家就走吾甩仆街

没有一半

我自己也很好

攻心計...我寧願玩文字上既噯昧

我想哭了 淚乾了 心更痛

那就隨緣，那個一定不是最好的

上天會給你最好的

你稀有動物黎

正確思想
你咩座呀？

你説中了大部分女仔的心吧！

都會有 如果對你有意思

上帝總會給你開一扇窗吧

Virgo!

只係我表面唔會表露 因為我現實中唔可以俾人覺得我懦弱 我明明係人地面前係女強人黎

omg點解會係virgo 完全唔似

正解! 真的!

有無聽過孫燕姿 天使的指紋

要表露一下

柔很重要，尤其是絲打

無呀 聽聽先

經歷了多年打磨所以稍為正常左

已經沒有底線了
我比人話足幾年 我都係咁傻
決定左既野 無論人地點勸點講 都唔會理

唔想 我唔可以！
係朋友面前係開心果 我從來無表露過唔開心
夜晚自己哭 陪我係枕頭和公仔

唉 你可能會令我對處女改觀⋯⋯
不過 睇多陣先

暫時未有，
但我同其他同事傾計會有少少噯昧對話，同佢反而無，因為係認真

咁咪繼續傾下先

對人歡笑背人愁唔係唔得

性格黎

但需要的時候要釋放一下，唔好屈壞自己

處女也是痴線的 但無水瓶咁飄忽啦

(而且真係唔好信晒12星座啦頂，世界好大，咩人都有!)

處女很認真。連對感情都潔癖

那麽他會否以為你同同事有野架

我都唔知
可能我真係平時要收斂d

係 lor, 咪咁傻更倒自己米

喺呢度，仲有好多能多分擔您內心痛楚嘅人，將呢份不安交託俾我地啦

利申隔離處女帖走過黎嘅處女巴大家好

性格使然
對住佢反而做唔到自己，怕嚇親佢或比佢壞印象

水瓶仔真心正垃圾

在任何人面前好自然咁做返自己就可以了

做自己才是王道

好難，唔知點解同佢就係講唔出，
但係同佢一齊好自然同自在

慢慢來 不用急

順其自然

知你ac？

係！真係經常性亂諗一餐，or諗到2046後嘅事，想像力何其豐富

好撚憎人block野！

係。。喊點都好低

痴線hurt嘅半年都好耐！我得一兩個星期都好撚hurt！

天馬行空!

創作力量同幻想 會嚇你一跳

水瓶好識做人，唔會當面奚落你

無錯!

咁係，同感

哈哈哈真係！我成日都咁！

er.... 但當他 emotional起上黎
話爆就爆!

屌我依家都係咁諗，玩咪玩，開心得一秒都好，雖然開心完好撚傷
恭喜你遇到個好男人救走你

係！我都覺得完全失去左自己，為左可以配合佢，變左件垃圾

啱呀！我都好想做個小女人，但之前天秤男友太廢，係佢面前真係做唔到小女人，佢又好吾鋸我食住佢

其實水瓶是一個開心的人嗎？

知道不過都係應承左就算 之後都會變返以前咁

處女是幼稚的以前識個處女好8婆

咦 好似見過你

大家都想做小女人
但男人有時都好想在女人面前軟弱下，俾人 tum

係呢個po識

慢慢來啦！這是可愛的青春 [老土 mode]

haha 都有可能既

佢會
佢係會當面響其他人面前串我同潤我

原來 唔怪得果陣

重話我阻住佢開始新生活 話我死纏爛打

我成日喊 dd事都喊

揮手

將你痛苦減輕左半年呀 你何其幸運

Block都算，咁講堅過份

心裏十萬句粗口

係
真係好幼稚
唔成熟
基本尊重都唔識

你識啲嘢

係呀 所以樓上滴水我詛咒到佢落十萬層地獄架

表面開心 內裡就

哇咁你真係唔可以返轉頭啊!
這話一出真係下世都唔使再見!

咁我都會ge

屌你

唔使。做運動，出下街

咁又唔係既，佢係專登要揾野串我同潤我....
我覺得佢係開玩笑個種
當真係工作，我地兩個都好認真

我就係鐘意呢點

好正面

話我講咁耐都唔明 話我蠢 阻住佢

咁誇張!

哈哈我都會咁，所以吾敢同身邊嘅人講，實俾人鬧死
btw p牌仔唔識加密，求教學

但係屌 我都係無怪過佢

係囉，平時個樣都是做戲

為乜呢

我係易喊ge人黎

我認到你你同樓豬撞名

屌九佢，呢d pk仲掛住佢做咩

因為呢度無人夠我慘

哈哈 係喎，點解要專登寸自己喜歡的人呢？好過癮嗎？好好玩咩依家?

稀有地蠢？

滴到我完全訓唔到覺 已經持續左半個月 樓下管理處又唔理 而家搵埋區議員幫手 不過未覆機

可能我都係!

真是 diu晒

我真係求樓豬永遠唔好走
唔好再鍾個頭埋去

有個鎖果個

唔想俾人睇穿自己

我蠢囉 我犯賤囉

哦咁係討厭

蠢女人 會為壞男人而放棄自己

希望釋放途徑係我
唔係我都唔緊要嘅 最緊要樓豬開心

係好討厭 點解佢可以咁仆街唔去整

是否無安全感? 我是唔介意被睇穿
有人了解自己咪幾好! 好 sweet啊

所以蠢都有時限

够本就算了

我雙子，我唔知水瓶原因
但我會以此吸引佢注意，令佢激到嬲嬲地，就開心

係已經冇曬

樓上抵撚死

係！我行我素！水瓶要做嘅野冇人阻到！就算已經知道結果係傷，都會打定輸數咁去衝！

原來你中意亂flirt人

但係咁咪無曬底牌
不過比鍾意既人睇穿係好事

乜 回憶下我同你啫

輕鬆的

要學識保護自己

係呀 所以咪咁傻一直等左咁耐囉

唔好得寸進尺

爆你嘅時候你就大獲了永不超生

得個樣

睇黎呢個po識到唔少人

想吸引你注意

底牌看你指的是甚麽

但你都問得好

我想初步認識的時候是不用透露台太多，跟住覺得對方可信任再慢慢講多d囉

如果好熟都收收埋埋就無意思啦係咪?

對!!!

係 同意!

好賤，仆街水瓶仔

夜深人靜嘅時候就可以開始傷春悲秋一下

痛苦未完，依然死纏爛打中

個po都2年啦 有幾個熟到今年一齊去左水瓶旅行

最令我覺得佢鐘意我既原因係，佢識我一個月左右就問我星座，我叫佢估，最後纏左我幾日，頂佢唔順，話佢知

同佢斷左聯絡幾耐？

咁我有咩都會同男朋友呻嘅
不過我天秤ex就唔鍾意我呻野 佢話覺得我好幼稚 少少野都呻-.-叫我自己處理 唔洗咩都要呻-.-

係

係呀 到深夜就會架啦

你好快會放低啦

上年一月 佢block我所有野

我都中意啲工作好認真，但平時好玩得嘅人

咁ok 丫

少少野都呻 - 睇下具體係咩啦

真係唔好睇少水瓶承受痛苦嘅能力

咁要靠你喇

水瓶座對星座好有興趣 而且信晒

wow係愛呀

水瓶仔路過

我對d我會在意既friend(唔理男定女)
會間唔屎睇下佢做緊乜 做d咩
有時咁岩玩同一隻game
唔知點解我會有d開心

但我又唔撚會主動搵人玩
要等人地搵我

人地搵我我會feel到自己好開心
但係又表露唔到出黎
但係我好認真對待架

情趣黎

係要等佢自己叻豬睇穿，不會主動話佢知

所以我都做緊on9

嘩成班水瓶咁正

我希望我唔係得個講字

咁啱玩的異性呢?

哈哈哈哈哈 好!

仲未想放棄

嗯，受教了

男女朋友之間就係咩都可以講架啦
男朋友係屋企人之外最親既人黎架啦

痛到仆係度都堅持話無野

所以先會認識到咁多個你地

紅字十分正確✅

佢地話我係最癲嘅水瓶

無錯哇哈哈哈哈

我明

你幾號牛1

呢度係我發放負能量既好地方黎

2-15

屌你 水瓶仔不知幾正常

慢慢係個圈度loop la

樓主係咁 習慣就好了

我都好明

哦! 唔怪得咁正宗

巴打可否自我介紹下個性

其實我對男對女都一樣
只差在講唔講粗口

哦

你收聲啦 垃圾

點解咁講既

不是砸界去其他星座的日子

如果中意人咁會主動揾吧？

有呀
我一生人唯一次主動搵既就係現任
10年了

係真 水瓶

我都唔知點介紹自己喎 或者咁講 好多時我都係唔多講野 但我會聽完人哋嘅野捉撚住個要點問佢 盡量問到佢解釋唔到就收手 自己鐘意嘅野會研究到好深入 無興趣嘅基本上睇下就算 所以同人傾計好多時都係幾句再開另一個話題 我可以一下子彈4，5個話題俾你
同埋都有少少問非所答 有時自己自high都會 自認清高 好撚型 其實係其他人眼中係好柒 不過起碼班frd知你性格會咩都講俾你知
利伸 我做電機工程

屌！！ 同我好似 我會打爛沙盤問到督
好撚鍾意問到底唔問唔舒服 d人應該會覺得我很煩
我都會自認清高

冇錯！對住男朋友都冇得呻嘅話要個男朋友做乜

自己喊完繼續衝出去俾人傷

水瓶本身就係癲

都吾明點解自己可以咁忍得痛

慢慢食花生啦你

我都好中意尋根究底所以水瓶仔應該頂我吾順

所以咪話天秤有病

負傷安慰人

癲過水瓶

因為愛佢但係明明佢唔應該同無資格被愛

佢成日話我煩

不嬲都食緊
你地講嘢都好似

十萬個為什麼
心諗自己搵啦 唔好煩我啦
應該係咁諗
如有雷同 實屬生蟲

講緊兩樣唔同既野

但係我都唔撚想人地煩我 都會叫佢自己搵

反而我個天秤成日放負我想打獲佢

水瓶最叻

想見識下

到底如何可以控制自己唔好再愛仆街，真係好撚傷

水瓶係咁煩嫁啦，但又好憎人煩，所以水瓶撞水瓶真係粉身碎骨

邊個你地

無資格被愛 好 sad 啊!

我們都值得被愛

但其實他自己都很煩

當有天你愛 pk愛累了
你就會放手
去愛正常人架喇

哈哈哈! 無錯

鍾意既野會研究到好深入係真

無興趣的就無興趣，無得逼

自 high 好正常，因為水瓶孤芳自賞

最準既係自問好型但其他人覺得他好7 笑死!

總括而言這屬於正常嗎?

我只能够話習慣了就叫好d， 但真係幾難頂 好難觸摸啊

水瓶女

一樣啫

水瓶係咪唔會珍惜愛他等他的人? 一定要他自己去捕獵所愛?

被偏愛的都有恃無恐 。。。

我樂意聽人放負ge

所以咁痛囉

我都驚左自己

無架 呢啲野控制唔到嘅 唉

所以咪話兩個只能活一個

可惜我不是被選中的孩子

一定會等 但首先要佢自己內心好撚鐘意 而且係鐘意一早就自己做主動 除非你暗示俾佢聽

真係！！！！！佢煩到仆街！！害人精
佢話自己唔會再拍拖 唔會再鍾意人
但係一月斷聯絡之後 佢三月已經po左fb合照 識左新女啦！
我就無呢個福氣 佢完全隱藏左我 無出現過係佢社交平台 ig fb 都無比我加 係我自己搵到架咋
之後我連加佢既勇氣都無 因為我知道佢一定唔會accept 只可以靠睇profile picture 黎估佢係咪拍拖

我傷害左初戀

下個係一個比一個仆街 一個比一個害得我深

如果愛係可以控制到，我一早揀左個錫我嘅黎愛

證明星座可信

真係懷疑會唔會因為心痛而死

所以識人一開始就要起底，發覺唔對路要即斬攬，愛上左真係唔會走得甩

個刻再聽歌 腦海無限個畫面FF
好撚正個感覺

真係好hurt！我嗰個同我講冇ig，fb就十萬年冇更新，懷疑佢block晒啲野唔俾我睇

真係好慘！身邊嘅人都叫我帶眼識人唔好再中意仆街，但次次吸引我嘅最後發現都係仆街，對我好嘅又真係點都冇feel

哈哈我都好中意聽歌！聽啲失戀歌配合下心情

絲打陰公豬嚕

反觀自己...自從散咗之後，連愛情嘅車尾燈都無再見過就算有個仆街黎同我嬉笑怒罵都好吖唉

要搵個好人呵護住

無得咁 好容易就會成個人沉船

肯定啦 唉 擺明五要你啦

你諗嘢都幾直接啊

悶真係唔得 我本身性格好瘋狂 好多野講 最怕悶

係呀 我地真係好嘅唔愛 壞嘅...

聽失戀歌一齊喊...

218 LM

唉 隨遇而安啦 我都無刻意去尋求過一段戀愛
你唔求佢反而成日都會自己黎
可惜黎嘅都係孽緣啦

我寧願無牽無掛都好過日日諗住條仆街

好人難求

真係好容易沉船痴線，可以一秒愛上一個人，再用一世黎忘記

水瓶係唔會想錯過任何有feel既人 寧願仆街都唔想後悔

係呀 每次都以為自己遇到好人

呢個係真理黎

又咩黎
你米到仆街

理性方面我知嫁，佢對我嘅野都冇興趣，msg都已讀不回，係我on9係要中個頭埋去

係單純

我個人本身都好悶，但佢仲悶過我

點解壞男人總是吸引。。。

最慘係想喊都喊唔出

2月18生日？

咁又係! 大家都受過這苦。情關好難過。

我只可以話，人越大，越理智。

當然有一世人都好感情用事，但少數。

哦别這麽説! 未來的日子長着呢

yes

係！其實水瓶好難遇到岩feel嘅人啲fd成日話我要求高，其實我真係冇要求，正係想要feel

我做唔出 我寧願失去同後悔

忘記d pk 吧!

感覺到你一想起還是好有火

現在的男友好就得了

你這悲觀! 别那麽水瓶 please

haha 寧濫勿缺?

哇咪講得咁直接啦好傷人的呢

男人不壞 女人不愛

sad but true

那就真的很自私!

哈哈被hurt先發現又瀨野，但已經走唔到

處女座一樣這般痴心

單身耐咗就係咁，作賤咁想拍番拖
不過今次肯定比以前考慮得更長遠...畢竟自己嘅青春一早已經溜走大半
知道水瓶會傾向選擇自由架喇所以如果下個又係水瓶女的話，應該會更睇佢面口做人

有挑戰性 越難越愛

dry足3年，點都會有啲衝動想拍番拖嘅原諒我啦

same wo bro

做唔出咩？

不是説你錯，要是有對象咪認真發展下，唔係玩弄别人感情就得

其實唔講自己都知

屌我以為係自己留嘅言

咪咁啦
我試太多次呢個情況

利申無玩過，亦都唔會玩弄任何人嘅感情對感情認真架

我都係！次次都叫自己今次要帶眼識人！冇青春可以再浪費！結果發現都係瀨野

真係好灰，仲要冇人明

班fd 結論就話我外協

我對感情都好撚認真，換黎嘅係一次又一次被傷

但識我嘅fd就會知我啲ex都吾靚仔，或者我覺得靚嘅定義都同佢地唔同

又唔係完全冇嘅，唔耐姐

食過一次 覺得不了

你同我一樣...

我對上個時都係中學一次咁多 不過人哋女仔做主動我冇理
今次就女同事 不過佢對我冇feel 我已經係心裏灰足好耐 依幾日先放低
水瓶真係唔會亂咁玩9人

唉 好唔開心

係嘅 已經比仆街浪費左好多時間

feel過左就無啦

下話

我真係呀！我呢世都不會忘記他係幾咁仆街

我講真加！！！！！！真係一個接一個仆街

過來人身份講的 我知佢五要我呀 只係自己逞強接嘛

對方都好想一齊

我都係 我每次都係認真對待的！

很好，加油!

係呀！！！！佢地真係唔靚仔 不過唔知點解我又好鍾意

無咩欲望 對所有人
淨係想咁樣就一世
覺得好攰 今晚可以清靜下

vape吧帽食咁多啦

我個水瓶仔咪咁諗

唉 好想shisha

我又唔係佢
以前覺得做到幾多得幾多
依家就覺得不如算啦 搞咁多嘢做咩

我知呀唔係成日食

佢不嬲都係咁諗 又唔會驅趕自己 想點就點 佢就好啦唉 飛人就識 屌佢老母

無人會陪你到最後

你咪又係仲係個圈度 無限loop緊

feel 可以慢慢發展做真愛。没有發展到的就只是一時的熱情。那就隨風去吧。

時間久了就不恨了。慢慢來。

咁以後帶眼識人!

咁鬼叫你衰咩

都係唔會忘記得到

但會心痛

咁就係好女仔

我有美國ac不打算cancel了

證明是真心

每次都同自己講要帶眼識人 每次都係加！但係

點解咁問

點解我每次認真對待都得到如此結果

20年後你再返來呢個 post 再講

係呀 我試過有一個真係唔稱得上正常樣既ex 都一齊左三個月

當然了。真是可以痛徹心肺。

i know how that feels sis

見到都攰

和尚就岩我
慢慢loop la

咁就看你具體是用甚麼標準觀察一個人了

好呀 我會一直係度 我呢2年差唔多日日都上黎9up

你呢 你有d咩唔開心的事啊

哈哈哈你都幾可愛! 3個月對我來説可短了。 不過我係喪長情，不能作準。

有時緣分好難講的

哇! 你是堅執著!

佢真係唔見得人架！！！

得我自己推po！
其實我係得呢度可以比我發洩

哈。不又是:

喜歡的人不出現，出現的人不喜歡

曖昧過後就被 dq

129水瓶絲

所以要加入理智黎篩走壞人 (pk)

以為你都有唔開心你都可以分享一下啊

well 大家都有媽媽生的，都是父母的寶貝。人能够有品就頂天立地，没有見不得人。

唉 知道了

你現實世界 friends都好重要，别説甚麽面子啦

我舉例說明我也不算是什麼外貿協會only

我沒有真心朋友了
朋友是多 真心沒幾了

曖昧過後被 dq 就已經 hurt 到 pk 啦！

我非常認真的待他

太失望太傷心了

好!

做人要情理兼備

如果你有20歲就要開始大個女喇

我明你意思! 知你是好女仔

不過你話人地唔見得人好似唔太好， mean mean 地

咁要找真心的朋友好好維繫了

没有欲望暫時的，不會一世如此

他想單身嗎

好彩沒有真的一起 如果一起 再拋棄 就更加慘了

我20有多啦

哈哈哈哈哈哈哈 笑死我 我有時真係幾mean

我離開左香港一段時間 佢有佢生活了

他玩弄我only
轉個頭同轉其他人一起啦

所以係垃圾

求指點

feel真係重點

水瓶都係犯賤

水瓶冇feel既睬你都費事

sorry 請問你是巴定絲?

唔洗唔開心啦至少你依家有個好嘅係身邊

咁你可以咁講既，但一起之後的相處很難説的，他應該會很認真

咁就開始學成熟吧!

打鐵要襯熱哈哈

我都可以好 mean

姊妹們呢

大家咁話

我明。單身只是托詞。

因為認真，所以先傷得深！

係，水瓶其實好真性情，唔會應酬的

feel呢樣野真係唔關樣事

正解

然後轉個頭同第二個一齊？

笑死！我都經歷過哈哈，完全唔知自己發生咩事

真心真係好難遇到！
不過有d野真係唔會想同fd講，只會令佢地擔心，或者俾人鬧獲甘
都係自己匿埋傷春悲秋下算，不過呢到真係幾好發洩

宣稱要單身一世的水瓶巴打
你地講係咁講咋?

巴

咁即唔係真心想一條友啦

這態度很好! 難得巴都把持到

咁發洩吧！

然後回到現實生活

很成熟，巴是否已過25

過了，不過我25歲前都係差唔多想法，
不過分唔清咩係岩自己，咩係唔岩自己

嗯。所以現在知道自己想要咩了

咁乖的嗎

我都吾知咩先啱自己
之前會諗，係想要追求愛情，定係寧願平淡
但發現唔太愛嘅真係好難過世

應該咁講，宜家暫時只想同某一個人一齊
其他都暫時唔會考慮

努力追啦

係
遇唔啱姐

係囉

估你是90後巴?

加油，你會遇到的 (可能已經遇緊你自己唔知)

多謝你

為垃圾唔開心

唉我都很擔心失去

但係玩曖昧既人應該唔會點認真吧

我覺得自己都算成熟

我無真心朋友

係呀唔甘心

係呀 睇見佢po左合照 我就繼續係度傷心

我都唔會同佢地講 費事佢地擔心 同埋我覺得佢地唔明 同埋我唔想解釋

講下咋 咪傻啦

嗯，唉。其實他也不是故意玩的，他就是很幼稚!

你咪玩啦

唔會啦。你肯同人交心一定有

星期五 又一個星期了 天晴 水繼續滴 肚繼續柯

哈哈哈哈哈

佢咩座啊？

水瓶啊!

我唔想放個心出來啦當 但我都好有朋友心架

omg！黑人憎到

哈哈! 我放下了

不想恨愛過的人

咁咪即係我當初眼光差看錯人?

封閉自己了啊

别。

怪自己唔帶眼識人

好矛盾

遇到岩嘅真係會好驚失去

唔甘心嘅心態真係玩死人

會勁心碎但又放唔低先折磨

冇錯！解釋真係好煩！水瓶有自己嘅一套，而旁人係唔會明白所以同條仆街嘅野我冇同過身邊嘅人講

越幸福越怕失去

水瓶果種性格係唔認輸

係呀 成日去偷睇佢icon

條仆街嘅事真係無咩人知.......

啲以為我A09

水瓶真是喪矛盾!

隨緣啊!

個天自最好的安排

完全唔知自己應該要點 矛盾到傻

如果人為呢

係。自己一套。真係好煩!

09 - 身經百戰!

具體係點先?

人為嘅緣分

零狗啊

問得好

因緣也是可以人為去創造和爭取

但到了某個位都未成功，例如你以經盡了力

那就要放開了

無法一起的、不珍惜你的，當然就不是最好的、最適合你的

合適的人在後面啊

特別係經歷過咁多仆街事🥺

好勝心極強

我都成日睇住佢上線時間望住佢上完線再落線都唔應我機

水瓶真係有苦自己知

事實呢？

唔洗為左件垃圾唔開心
佢抵死

希望現任可以走到最後

所以好怕失去

係！唔服輸

加油!

佢而家幸福死呀

其實你有25未

差唔多

咁都重大把世界

人生路上會不斷有好多得和失 ，我們都要學會面對

不勇敢面對我早已跳樓

哈哈咪亂來啊

要死一早死左 西唔值得為呢啲人而死姐
何況死左佢都唔知啦 唉

係就算死都係衰人死

我好人來

係呀 唔值得的

識諗

我同樓主一樣
一齊得二個月分左手話做番朋友
不過個水瓶女仲會同我出街
但msg就成日唔覆
講自己野佢都無興趣知
明明以前成日問我私人野

原來連女的瓶都是這副德性

接受唔到
點解變得咁快
唉下次出街問佢一齊返好唔好算
唔得就放棄 都半年

是可以再試，如果她不抗拒

你真的很喜歡她

有時候試過先知

A

佢係掉住掉住我咁 唉 好辛苦

你100%垃圾

屌 正到 希望遲啲上到

今日搵埋食環黎check滴水
仆街仔一個推一個 叫我搵管理處先 但管理處叫我搵食環 屌你老母全部都係食塞米 白逗人工屌你老母

我仲辛苦 佢話凍即該揸車番屋企拎件衫去佢公司
過2日又唔理我

你都係唔好理佢啦 佢呢啲行為就係掉住你 但唔會同你一齊
你咩座

樓主 做SQ

你地講到水瓶座好恐怖

未inshuuuuuuu⋯⋯

唔係講笑

做要吊住我 我對人無意思係唔會想搵佢幫手佢幫我都唔洗。。金牛

咁你而家諗住點

好既時候好好 差既時候好差
佢無咩錢都送過份2000幾蚊既野比我

Ground staff ?

如果你係佢呢 對個男既無咩感覺但一直對你好好

分手個陣佢講一齊得太快做返朋友先
下次出街問佢一齊返好唔好啦
好辛苦

嘩屌咁好嫁咩

水瓶座真係好恐怖自己都怕咗自己

但係我係仆街
樓主成日話我衰

送果陣鍾意你
而家唔鍾意啦 所以88

你精神病？

我果陣係沉左船 之後佢就五要我了

點做朋友啊 會辛苦的
是不能做回朋友
如果佢肯做你朋友 你都唔好答應
想點姐而家 做乜嘢朋友啊？要放手就狠d啦

你真心仆街黎

金牛就算啦
孤寒 硬頸 性慾大

無一樣野好

同樣諗法，做唔返朋友
只可做陌生人

堅係丫嘛

有唔恐怖既~ 我未遇到囉

哈哈我明!

正解! 做得返朋友即係當時玩玩下

認真過的話唔會返到轉頭好似無野咁做朋友

攤返3個月起碼，等大家都可以冷靜和沉澱

然後先再來過 - 如果到時候還覺得值得的話

點熱法呢

都可以分好多範疇

笑死我 性慾大
我bff係金牛 不過佢已經離我而去

但係會八卦睇佢動態

所以不要啦

佢點避

你都唔好理佢 等佢理你

傻仔先做地勤

唔好咁話人

大家有唔同能力

每個人都扮演重要角色

無地勤又運作唔到姐

水瓶 性格 飄忽 唔鐘意理就唔鐘意理
對我地黎講無乜所謂

呢啲留返比d適合既人做

咁你都可以唔理佢架

咁講就好好多喇!

眼角高 去完外國返黎唔想做呢啲嘢

你去咩國家，讀咩

講黎聽下幾仆街

我呢啲都叫做地勤
我對飛機咁解

追翻之前啲post la

好耐冇上黎 暫時無慾無求

我已經知道樓主係做咩
真実はいつも一つ

比張好人卡你

想收壞人卡 等陣遊車河

有冇更多details 我諗我真係連基本同女仔相處 一覺得有機會 就衝得勁快 唔識得點慢慢吸引 慢慢了解

event management?

你是毒巴打?

[member]出過幾次街 之後約左成個月 每次都話ok 但每次到約出黎之前就話可唔可以遲啲 之後我就心急 開始chur 之後佢就覆得愈黎愈少 一日兩次 一日 之後5日都冇覆 難得我sd左相比佢 佢覆我 不過我又提想約佢 之後佢又冇理我 我都知我好蠢 求屌 但屌完真係要教精我 唔想以後都斷聯［/member]

有得做朋友，好過從此消失自虐的水瓶

我見到都驚啦

多d識下朋友吧! 咁你會識多些人情世故，例如點同人相處

對香港好過對人

你永遠A0
求乜

做乜鳩-.-

求靚女 求好女仔對我好

果範啦

咁你等佢沈澱下 如果佢有意思嘅 佢會搵你

我都係咁諗
不過我安慰人就唔係咁講

係 我都會避得就避除非有意思

補鑊就係唔理佢

聽到爛啦 無機架啦你

點樣做到 飛機變香港

我無咩所謂 點對我點對翻你 三日之後先覆我 我一個月之後先覆你

有啲嘢係唔啱就好難勉強
逼自己學習放低係好重要
尤其係當發現自己沉咗船

咁你都識講啦 我地最憎你呢啲死纏爛打既人 唔好搞我啦

仲覆，真心好
我果個水瓶仔was block

正常速度is ok 你不停約就算唔係水瓶都怕左你啦

係知道繼續落去唔得嘅
但係只係身體跟唔到心理姐

所以我吾中意聽安慰哈哈，無人明水瓶嘅固執

係我嘅一生黎

即係會見到條仆街水瓶

唔識掌握咩係正常 慣左一拍即合 對追 拖 忍 既慨念係零

不過呢加最想知道可以點reset 唔想朋友都冇埋 需要一個藍圖計劃 可以之後再戰

比緊個適應期你 同我

我好似係13左右出現

係屌佢老母 飛9我

咁你搵錯對象 水瓶唔係你杯茶

就係唔需要理佢 等佢搵你 你點搵佢都無用

所以你都係仆街

真係固執到喊出黎

係，但真係好難呢

無辦法 搵佢太多只會覺得係煩擾

慢慢就放低架啦！
有時候安慰人，其實係想係呢個過程搵到樣嘢！等自己無咁頹。我係會利用人地嘅唔開心，去令自己無咁頹
算唔算仆街？

就算唔多唔少都好，他都只會當我老奉

唔再當我是一回事

我知
唔88得啊

i mean 你覺得keep住做朋友對佢好會唔會有朝一日可以一齊番

唉 我連分手都遷就著他

岩啊 不過我唔孤寒

又話唔係玩玩下 想一世
唉真係輸哂

情義斷了 緣份盡了 隨風去吧

唔係完全無機會 呢個世界咩都會發生

問題係個機會有幾大

值得你咁做嗎

值你就去馬

愛上一陣風

真係咩 你都係水瓶座？

am Virgo

我係米要分清 覆返我 定係 真搵我？ 之後點處理 怕又太熱情🤦🏻‍♀️

我想做 佢唔想姐

係呀 佢話曬事 我哪有權

呢個你咁大公司人 應該分得清啦

其實時間久了 你是應該能够感覺到對方對你有無心的

心啊

有同無， feel到架

小孩都會 feel到哪個人真正錫他啦

好卑微

太痛楚

從心裡痛出來

是

但唔知巴打幾大

for how many years

我無資格出聲啦 但係我仲繼續咁蠢無怪佢

咩啊你一直係度 x爆佢喎

係呢度姐
係佢面前咪小狗

就算鍾意你都唔會表露出來ga

有嫁

笑話一個

真係諗起仆街水瓶就好嬲

咁記得呀

將自己嘅快樂建築係人地嘅痛苦身上？

唉 盡量搵d嘢搞下淡忘啦 雖然好難

笑咗

只會怪自己on9

最後都係嬲自己 無嬲佢

到底hurt到幾時先肯收手唔再搵佢

唉我都係

儍左咩你，諗多d佢幾仆街，放底佢啦

話說我好中意男朋友做咩去邊都報到，咩都會check住晒，係咪好唔水瓶

睇下有無新對象出現啦

係有一種感覺 又憎又愛既感覺係度

dreams will come true

老婆最好又pure又true 有大波長腿幼腰靚樣 又會對我好 主動得黎又會撒嬌 聰明得黎最好唔好叻過我

我都係 我以前check男朋友係要佢每分鐘匯報自己做緊咩 要有圖做證明
例如佢12:13食緊飯 要有圖
12:20 去廁所 要有圖證明
不過 我而家改善左好多啦 呢啲咁details既野 逼到男朋友好緊 最後佢都爆煲因為其實我安全感真心好低..

你話笑4 5笑4
ff到今日仲ff緊

曾經遇上過 可惜有緣無分

拍多一兩次拖就唔會咁做因為我都唔鐘意人地check住我

因為你注定一生毒撚

果陣我都拍左3個 但係因為佢係外國讀書 我無得唔擔心...雖然佢係毒撚..

我命犯霧水桃花

你屎桃花

求幫推比學生領袖睇

極反智！關於9月2中學生罷課！

異地戀又難講d的……又時差又文化差異……
不過咁講啦，佢真係要偷食的，係香港都會偷食

屌你 我不了

最好的療傷方法

果陣我地腦交係時差好辛苦 由凌晨鬧到召早..

早抖

的確呀 不過諗起都會hurt

係你就係你

#upset#dohurt我

我安全感都好低仲以為得我係咁好憎人煩住，但又好中意煩人
但條仆街水瓶仔好似唔會，佢講到同ex嘅相處都係好少msg，多數見面先傾，係男女唔同，定佢呃9我

我而家唔係

個仆街水瓶都會問我係邊的 同埋少少野就呷醋

係。。好難忘記n年前另一條水瓶仔我到依家都會成日諗起

我都有條n年前嘅水瓶仔 就係果個唔出得樣果個

屌咁睇黎條仆街水瓶真係完全冇我心，就算一齊果排佢都好少會問我係邊，多數我問佢答，仲要n個鐘覆一次，更加唔好話呷醋

咁你仲有冇掛住佢？

咁你更加可以死心啦 唔值得為d垃圾而留戀

鬧交都係溝通的一種，從錯誤中學習都好重要嫁（扮正撚量

咁我又無乜 因為佢真係幾on9下 我好彩飛得佢快
果陣佢係成日打交果d 日日要我提心吊膽-.-

唉 其實諗返起果陣係年紀小的不智 同佢分手之後都糾纏左好耐 放唔低 因為係佢媽媽逼我地分手的..之後先開左呢個po黎呻下 ...咁就2年

幾時有摩羯

你自己開個

試問誰人老母無逼子女分手？過去左就算啦，都無法挽回。最緊要宜家活得開心

話雖如此我都唔知留戀啲乜，留戀見面嗰幾霎那嘅好

影衰水瓶，竟然有on9水瓶出現不過我都同過一個好蠢嘅水瓶一齊過，真係蠢到。。。我讀緊中學幫佢ive補習

因為屋企人而分手真心慘

佢老母係抵毀我 一直話我唔好
但係我已經付出左好多好多
佢要我比第一次佢個仔 否則就會馬上分手 話我唔就唔係真心愛佢個仔

笑死我 咁蠢真心第一次見

痴線真係第一次聽個老母叫個仔搞野，係咪on9

咁啱既 我個個都係

我果陣真係好唔開心 我好辛苦 明明已經付出左咁多
最後佢仲要逼我係限期內ko 唔係就要分手

點解得到幸福果個係仆街

真係接受唔到男朋友蠢過自己，仲要教極唔識

我屌 咁樣我會燥到鬧佢

痴線到底係個咩家庭要慶幸走得快，on9到一個點

公平咩

好多人都有同我講 好彩最後分手咋 唔係之後你仲慘呀
但已經太遲啦 正宗中出即飛

因為夠仆街，唔會理人感受唔會負責任，正係諗自己所以好幸福

仆街永遠都唔會仆街

最後佢放棄補習，我放棄教佢

分手

下。。搞完結果都係散？fk責任呢

on79！要比你第一次佢個仔的話，你個仔係唔係青頭仔先？唔係的話我做乜尻要益你個仔先？
算撚數啦呢d八婆，我宜家係同你個仔拍拖，仲未同佢過人世嫁！如果真係過人世，我會第一時間掟佢入老人院

對，但唔係完全因為呢樣

佢老母叫搞 搞完佢老母叫散 毫無責任可言
直頭係 毫無良心可言
所以其實係遇到水瓶仆街之前 我已經有咁慘既經歷啦
我真係好辛苦好辛苦咁過呢幾年 我無乜同人講
因為我真係唔想將自己呢啲慘事講出去

我真係好唔開心 果陣 我付出曬所有 最後佢竟然真係聽佢媽咪講要分手！果陣我生不如死 好難得好難得 係呢度遇到水瓶仔 佢有份屌醒我 但係我不知不覺入左佢個圈套 原來佢都係玩我......做d野仲衰過我以前個ex....

夜啦 喊啦 係時候 放負啦

點樣衰過？ block左你？

人生仲要遇到一兩個仆街，最緊要識得企番起身
下個會更好

block我呢d少事啦

我先20幾歲人仔 呢段時間不易過呀唉...

下

這是一生的侮辱

我大過你，以前中學同學好多都結婚生仔，我到宜家都一丁友，好似仲難過……

點對你。。。
同你一齊仲同其他人上床？？

你已經好幸福啦 愛情呢啲野真係掂一次怕一次
我身邊好多A0朋友 佢地過得不知幾開心

哈哈 佢都無當過我係佢女朋友

唉 點解又要溝你 無意思又要玩人
係咪水瓶都係咁

其實都好難講係咪水瓶一定係咁
個人仆街就係仆街 唔一定關星座事

因為佢仆街囉 一開始都自認仆街啦
之後又要吊我 又要呷醋 之後又話我煩 又要飛我
又要block我 又話我阻住佢開始新生活...
佢做左好多仆街野 真係好仆街既野...
都係d毫無責任 毫無良心可言既人黎

好明有d仆街老母仲慘過遇上仆街星座傷痕纍纍諗住遇到個好嘅點知又係仆街一件
不過當初冇屌佢老母？仆街第一次都俾埋你件仆街仔都仲要分手

我無屌呀....唉 我真係好後悔無屌佢老母⋯⋯
同埋呢 佢老母成日係我面前扮好人 係個仔度就成日講我壞話⋯⋯話呢個女人點點點 呢個女人唔好呀⋯⋯
fuck that shit！我而家無名俾你叫？

到底點解可以有人咁仆街，良心呢？已經明知人地好傷，都仲去傷害人，報應呢屌

報應係我度
佢就而家俾個仔自由戀愛啦⋯⋯
經過我之後 見佢都肯俾個仔去識新女
可能個仔之前同佢嘈過 佢覺得咁樣唔得
屌 我就做左犧牲品屌佢老母我真係好唔開心

真心唔中意咪講清楚
吊住人好好玩咩

真係第一次咁想屌爆人老母好想知佢寶貝仔會有咩下場

後期佢話我地唔啱 叫我離開佢
係我唔想走 一直無走姐但係果陣佢都仲有玩我囉我覺得如果真係要我離開 唔會成日覆我機同埋約我出去囉

屌教好完人再雙手奉上俾其他人真係會好撚唔甘心

佢地肯定已經忘記左我呢個悲慘既小女孩了
風流快活啦屌佢地老母⋯⋯

睇開啲啦 過左去既唔開心都無用
佢過得好又好唔好又好 都唔關自己事了

果陣我真係好sad 每日都行屍走肉 但係唔可以比屋企人知道我唔開心 我喊到傻 我真係唔想佢地擔心啊⋯⋯

依家返去屌番佢老母

都係果句啦 睇唔開嘅話我一早跳樓死左啦

好想詛咒佢全家 做人點解可以咁仆街咁黑心？

我都試過，正係可以自己匿係被入面唔出聲咁喊試過俾呀媽見到我喊，問我係咪痴左線，hurt到

全家都係仆街，垃圾

我唔敢係佢地面前喊 lei係被入面喊咋 枕頭都濕曬..

我唔明點解個阿媽都係女人 點解佢就要我呢個女仔去承受啲咁既野？我係屋企人既寶貝女黎架！屌你咩

唉 好似我依加咁
好辛苦

所以你知我幾慘啦 你都唔好好似我咁啦

我都比eeexhurt得好慘
但依加佢點樣我都無反應lu

過左去就唔好理lu展望未來

係，啲委屈只可以收係心入面

唉好想時間永遠停係佢中意我個時
下星期見面問清楚 等自己死心

因為啲仆街自私正係會諗自己囉屌

心會死，喜歡不等於有福和你一起

未來一個算 唔好再搞我
唔想hurt人唔想比人hurt#

心死得更透

又唔算係嘅
不過都差唔多

死心都唔錯

完全漠視人地感受

咁似仆街水瓶講既野轉頭就同第二個一齊

星期六 天晴 肚子很痛

我有少少唔想再覆人

覺得好煩

呢啲說話係最不可信

自閉下，正

咁係你傻

block囉 水瓶仔最鍾意

飛左再中出？

所以唔會再信 所謂既諾言全部假的

你地都係咁6ou

驚佢諗多左

咁就收手 d人好容易沉船

佢覆我了 搵我見面 應該係最後一次機會？ 可以點好好表現 洗走之前個印象？

不如做返朋友算...

正正常常食餐飯

其實只會傷左自己 以前都係咁 想咁樣留住佢
咁開頭幾次都真係會返黎屌你幾鑊嘅 之後就...厭啦

係啊! 自然做自己

哈哈!

哇好誇

可能係我諗多左呢

放心一定有報應

我真係每次提起都好唔開心

唔想理你

唔好介意

覆sticker算係覆 你都幾樂觀

我係咪都會覆個sticker

我直接無視 已讀不回 都唔會做

放過自己啦

傻仔

我有時會不讀不回 向左拉直接del chat

啱啦 正正因為有你呢啲傻仔所以先縱容到咁多仆街

我嬲個陣會
同成班人反面都試過

係 要搵你嘅 自然會搵

你鍾意啦 反正搵完都無用

即係已讀不回定hea覆係睇你心情多過睇對象?

我想問下水瓶咁多位
你地做決定果時係咪會諗好耐
拖拖下會唔記得左

其實我都知揾完無用
只要唔會令佢對我反感就ok了

Why not both

有無咩辦法可以勾起佢對我既好奇心/興趣?

呢嘢唔關星座事
我覺得

你自己沉左 就自己浮返上水

就係唔知點浮

新人報到 水瓶仔

慢慢你就會因愛成恨

你唔係一個可憐人
你只係個6uo

調轉睇咪on9

你之前點解咁鐘意個男

咁要切落黎先得喎

唉 單細胞生物 下個睇路啦

城哥

講真都撞過唔少板，懷疑坐住咗個腦

有時好快 有時諗好耐都做唔到決定

而家發現無興趣咪88

我都係咁諗

講緊唔care既人啦梗係

你好呀金城安

恨乜鬼呀 唉 佢人都唔知去左邊

笑死我 佢get左咁耐

切撚左佢碌短鳩

越諗越覺得真係有道理!

唔識為自己做既野負責的人就算一齊都係唔會負責一段關係，可能到時都係3分鐘熱度跟住又玩消失

一個係蠢
一個愛到無自己
一個痴心長情劍
一個仲loop 緊

煩！

所以你慶幸佢走得快
好似我個衰人處女仔咁 佢老母逼我地分手 都係一種解脫 唉

吹嗎

老母 ~~~粤語殘片! 咩樹啊

係既，慶幸個天安排好啊

以為你有睇
你拉上2頁就得 我講曬件事

唔係你
你係癲

全部都係我

新人報到
1月20 摩羯水瓶座

日日都憤

我都試過每日行屍走肉

好彩翻到生